究竟張敬軒有幾自大：【自泰國捐精後】軒仔盤點撞樣藝人：周街都見到自己

講真我覺得好多個都唔似囉 求其擺個POSE一樣就係似咩
成日講到自己好靚又正
咪又係護旗手

歌手張敬軒日前玩變臉App，「變肥」後竟然同肥媽撞樣，隨即引起熱議。其實張敬軒以往都曾與唔少人撞樣，呢日佢就喺社交網盤點同佢似樣嘅藝人名人，當中包括倪晨曦、張彥博、呂熙、台灣女星宋芸樺、英國女星愛瑪沃森（Emma Watson）、來自南非嘅騎師麥偉利，以及「新鮮出爐」嘅肥媽等，就連Emoji都可以撞樣，認真誇張！

佢留言笑指：「講起撞樣呢單嘢其實我好攰，自從泰國捐精之後，我好似周街都會見到我自己，你明唔明自己會喺街度撞到自己嗰種驚法，我就嚟撞樣撞到上月球㗎喇我。究竟我仲要似幾多人？撞樣界巨頭，睇完個po我覺得自己有面盲症。」而同佢撞樣、現正懷孕嘅倪晨曦則笑稱：「現在有點擔心我的bb會不會和你撞樣。」

以下：
似
唔似

張敬軒與南非嘅騎師麥偉利。

周杰倫一樣 四圍撞樣

宋芸樺與張敬軒

我反而覺得宋芸樺呢張同蔡卓妍似

呢個最搞笑，同Emoji撞樣。

倪晨曦擔心肚中BB都會似軒仔。

根本護旗張就鍾意扮女人

呂熙與軒仔。

隔硬黎 一Ｄ都唔似

似肥媽係最搞笑！

呢個真心似

比周董更周董

似李榮浩多d

好多都幾似丫，不過多數似女人樣

btw永遠支持張敬軒

串過碼頭咕哩🤢

做乜尻係都要追擊人

不如放d心機係十二人仲好

除左雙下巴，眼耳口鼻冇怱像

出左一次post就可以抹殺晒佢之前嘅貢獻 然後追擊佢 香港人真係

護你老味咩，一個post就將人定性，佢真正份人係點你又唔知